我個腦好似屎塔咁閉塞 英文點講好

My brain sucks like chamber pot?

i am shit

第一眼睇左「巴屎閉」英文點講好

Brain fart

好問題 呢個我都唔識

My brain likes toilet

My mind is constipated.

My brain sucks like a shit tower

My mind is clogged up like a bloody toilet bowl right now.

My brain is fried